請各位推多d行動post

兄弟爬山，各自努力，唔好再話人做得唔好，只有同心先會贏！

#五大訴求，缺一不可！

攞去print啦
攞去貼啦
9月30要全港收皮呀！！！！

推緊

自推！